# Lijst van de elementen

## De werking
Op mijn website (http://www.disite.be/elementen/index.php) staat een .php bestand met een connectie met een database. Met behulp van jquery ajax wordt er een GET-request gestuurd naar deze pagina en returnt die de elementen uit de database terug in json.

Met deze elementen genereerd te pagina een tabel.
Als er een element wordt aangeklikt verschijnt er een boodschap met Sweetalert.
Een tweede GET-request wordt naar dezelfde pagina verstuurd. Deze keert returnt deze het atoomnummer van het aangeklikte element.

Hiermee wordt een animatie van de electronen op de schillen gemaakt met CSS Keyframes.

## De bedoeling
Mijn bedoeling is dat je het .html bestand altijd en overal kan gebruiken. Dat deze niet op een server moet staan om te kunnen werken maar dat je deze altijd opzak kan hebben, bijvoorbeeld op een usb-stick.

## Libraries & programmeertalen
- Jquery
- Javascript
- Sweetalert
- Css
- PHP
- MySql

## Best Coding Practices
- Ik heb mijn functions goede namen gegeven zodat ik altijd weet wat er in die function staat.
